藍到發黑嘅兒童瑜伽studio

純粹睇唔過眼，條八婆又成日接觸小朋友
學野都要睇清楚

之後有人留言回應，佢又扮傻話自己當年細唔知禁多野，要請教人地，但佢下一句已經表明緊自己立場，駁返人。

講到自己好似唔去日本咁，相簿都幾多日本之旅

（黃嘅人我打格左）
仲講到出黎遊行嘅人搞到香港咁同唔知做緊乜咁

扮曬睇通世事

帶頭盔又話自己未出世
但又講到自己好肯定咁
龍門任佢搬

推

Push

。

又係自以為眾人皆醉佢獨醒嘅人

根本藍絲都係荷蘭叻嗰種人

64就傳媒報導唔知真確性
日本侵華就知,佢有上一世記憶?

推
有冇咩可以報1823

支那人嘅腦，真係唔知乜構造

支那人成日講既南京事件，咪又係靠聽返黎，其實根本好多疑點
例如成日話死三十萬人，呢個係根據當地NGO埋屍既統計數字
但個NGO得十幾個職員，點樣一兩個星期內埋十幾萬條屍？
呢啲人支那人就從來唔會質疑

我係中國人係唔會變

日本侵嘅係中華民國喎
佢個中國係之後先成立，又入日本仔數

推呀

教瑜伽就教瑜伽啦
以為自己係歷史學家咩蠢閪

推到個狗閪仆街死